又立法戴口罩，又蒙面法，究竟邊樣會犯法？

為左選票，正苦可以去到幾盡？

罔顧市民生命，繼續免檢疫 ，原來都係一早寫定既劇本，香港又成疫區，無限延期投票，就係唔想大家出黎投票，建制冧莊~

見到建制派想延期投票一事，又話擔心市民健康，又話有10幾萬人係國內返唔到香港投票...美其言咪為大眾市民健康同安全囉，但實際又唔封關，點解會咁矛盾又廢up呢？

我觀察到一件事: 依家確診急升，所涉及既都係藍店同建制所搞既活動同黑警察宿舍，上星期60幾萬人出黎投票，無一個投票站同黃店有確診過。即係有班唔怕死，無常識，愛國愛黨既腦殘通處走又唔戴口罩，雖然以上所講係一個可能性，但數字反映一切。

再講今日我又問藍營既朋友:唉又立法戴口罩，又蒙面法，咁到底戴口罩會唔會犯法？

藍營朋友頓時好似有思考咁一個諗樣，佢都無腦點會諗到野丫

所以政策亂黎，官員，黑警越無王管，市民係會有眼睇有感受架，就好似戴耀廷既fb張相換左由藍轉黃既顏色相一樣，會多左好多變色龍由藍轉黄，今次選舉，係實踐全民普選既一個好好既契機，所以呢段時間除左好好保護自己外，避免社交活動外，革命從來無離開過我地，大家要好好加油
煲底見

黃絲 做咩都犯法

借位

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)